核爆!!水炮車嘅藍色水含豬成份

大獲

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

乜撚嘢豬呀

source?

Source呢咩都無

[size=6]請善用不推文[/size=6
驚爆！樓主個粉色腦含豬成份

原來引用可以編輯人地

[香城 Online] 新職業解鎖！藍水師

咪玩膠

唔好玩啦

好多色素，顏料有Haram 成分，用凝膠都有豬基因的，穆斯林買啫喱都要睇成份，色素等都有haram 成分

冇來源就收收皮啦廢閪垃圾

你個腦都有豬成份啦

No fake news

我 #7 個留言做咩負皮我
我P牌又推唔到po
玩左連登唔耐
都係尋日先知引用係可以edit人地留言
#6 出錯code我修正返
咁都負皮

有時腐皮好似係㩒錯制，然後連登好似無得改め，有時編輯都無好麻煩

仆街了

之前唔係有手足拎左啲藍水架咩 攞去化驗

真？
真就即刻宣揚出去

豬細胞有水
藍色水有水
藍色水有豬細胞成份
係唔係咁?

通常色素，凝膠等都會用到豬或者動物成份，所以好多穆斯林買野野，都好仔細睇成份表，尤其有色素佢地會睇埋E幾多，有凝膠又唔得，係pork 黎，好多食物基本上都唔得。係日本d Muslim 留學生有個網check 的，香港就....

真心咩?呢啲野都要追究?